蘋果日報加返個風月版

等David有多樣嘢睇

啲記者on99 陪佢癲

其實佢應該學寫社評自己投稿自己睇

風月場所D收益咪流晒去D狗黑到

悶唔悶D

爽左好過益黃色水魚圈

人地鍾意做人地自己既野關你撚事咩
人地堅持係人地既事
起碼佢係我見到最唔願意放棄既一個